讀緊HKU Phd有冇考試，計唔計GPA?

讀緊HKU Phd有冇考試，計唔計GPA?

讀phd連睇自己curriculum能力都冇

You can arrange a mock for next month. The exam board will arrange for you to take a mock. Or arrange with your classmates to take a mock exam. After your examination, you can go home and put your feet up.